人民日報--惡毒攻擊國家的人, 請拒絕使用5G技術

Sent by iPhone 11 Pro

0分

用緊日本6G

惡毒攻擊國家的人, 請拒絕使用中國製造